[勇士先取一局]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(123)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

一陣又畀人話唔中立

龜係揀: 20籃板 輸波

Fact黎架喎

點睇

吾皇都未企定 點都係blocking啦

依球有得睇review
一定係blocking啦

其實樓主咁撚on9 不如唔好開post講野啦 好肉酸呀

咦做咩reply左呢個post

on9